
                      Los efectos especiales de película son trés bien hecho pero la película es paso un poco largo y grande cosa que pasa, unas escenas mal jugar y guiones escritos a ella vas rápidamente.
        
            